(海外JJ) 人係外國，點捐錢/物資畀前線

海外香港人想捐錢俾抗爭者買物資，點捐/俾邊個最可靠

屌你網上乞兒，不如用支那寶丫笨

係澳洲/NZ就幫手屌7啲大陸人 去大學幫手支持下自己人 感覺佢地唔太識用英文表達自己表達送中件事個嚴重性 同埋想同佢地講 香港大把人支持佢地 比人打既時候唔好怕 大叫大喊 博同情又好咩都好 到時我會狂send 投訴信去大學同相關部門 perhaps可以一網打盡啲大陸人 攪到佢地再人見人憎多啲 屌佢地老味咁撚樣打鳩我地啲人

係自己地區買口罩寄返香港之類??
我地都有擔心香港本地遲早無供應
有係amazon度搵貨

比一個信得過的香港朋友、親戚，直接比前線。

點估到政府會點cheap法

量多架話試下寄去d工廠區度??
好似合理少少

如果你係美國 幫手係呢個網買工業安全物品